有無人未訓呀 (2)

頂我又開咗

估唔到有人開

甘快完左

好膠tim
早知我唔開

你班友痴撚線

極靈真係要慢慢玩 就好似namiQ技要必中甘

1001咗要開post㗎

無聊開下 陪大家傾下計

想睇你呢個白卡友性騷擾人

p牌仔，對唔住

係囉懂不懂規矩

大佬我錯sor

咁快就1001 睇黎有好多人

又多一個痴線佬

可能俾人釣狗公

好耐無試過喺呢啲po吹水，呢幾個月長期睇行動po之類

唔緊要 都係是但搵條友開

搵晚放鬆下都好既

cls

條友唔知咩料，我完全封鎖咗一直睇唔到

咪係囉 成日要人執手尾

p牌仔表示唔識點引用上一個post喺度覆

話說答返上個post
得啲年上/gay/女朋友讚我靚仔

屌你老母

不完美 可接受 有改善空間

右下箭嘴

呢排少咗好多 已經攰到無咩點睇直接行動

原來真係有好多人未訓 好癲

黎姿呢喂

比d信心 執執佢就冇問題架啦

其實無人讚靚仔都無問題

濛ching

變哂神探po

唔緊要 我都唔識

lm食花生

係呀 難得深夜無聊 陪大家9up下

係 除非好多證據唔係都唔會點理
行動行先

想訓

人地為左你down個tg 你唔係訓嘛

快啲add黎姿tg先

未瞓

訓黎姿？

做咩封鎖人

想覆你上一個po講嘅野，你話你好認真所以a0，我想講有好多野真係要拍過拖先學到。所以我覺得放膽拍翻幾次拖唔係壞事。以前以為大家都夠專一就無問題，拍過拖先知原來唔係

老閪都交換埋先啦

巴打你都未訓？

唔洗訓咩，廢青？

打狗嘅係警察扮 有兩支警棍係身下下打落腰包度

2點堂既朋友唔捨得訓

我都訓唔著

係 拍過拖同無拍過拖係兩種人嚟
放膽俾自己一次先

好心佢地專業d啦

其實要翻工架
不過幫屋企人手
好hea

話說你id好熟面口 好似早半個月啲吹水post見過你

拍拖講緣分嘅冇鍾意嘅人寧願單身

可能佢以前狗公，或者好煩嘅假膠，或者波台啲低能仔啩，睇唔順眼就block唔知佢中咩樣啦

我acc最近開架 好似冇留過吹水post

打狗嘅係警察扮 齋打唔救人 有兩支警棍係身下下打落腰包度

我三樣都中

又話唔通頂

唔好下下咁講 洗白都算 唔好周圍講 好hurt前線 依家好多都自己準備埋警棍 唔係邊夠抽

你長駐感情台？個名好熟口面

拍唔拍拖唔係由我地講係緣份決定既

有機會就試下啦
點都要體驗下先知個感覺係點
拍咗拖仲會了解自己多咗
發現自己既另外一面

其實係吹下吹下就甘夜

啱啊

咁爽，太子爺/女

認真所以a0+1
好明上個post絲打嘅諗法
最近叫做遇到個好似幾認真嘅男仔
佢拍過好多次拖
但佢對我嘅表現令我覺得佢都想對我認真
努力觀察中
加油啊

冇諗過咁多人未訓

最緊要真係唔好急 睇清楚就好了

好癲啊成班人唔訓

訓唔到

牙痛左幾粒鐘

好似蛀牙 同智慧齒唔夠位 2樣一齊發生 再印發頭痛

想死

佢打落個腰包度wor

應該諗 其實有人讚下都算幾好啦

加油啊絲打g持你

都係，不過以過來人身份同你講一個事實，就係初戀真係好難一直行落去，即使雙方都好愛大家

咁都開到2

我係訓訓下醒咗

加油呀絲打

臭貓出來了

你都幾多元化下

掛住我？

嚇醒完之後訓唔返

哇，簡直係災難

佢狗公過你？

咁一齊吹下水

自膠睇錯 不過其他唔係扮啦

好啊

雜工一個姐

比咩嚇醒咁慘豬
我準備訓返喇

佢有覆我 不過我睇唔到，block過百幾條友

加油啊

點解要咁做？

呢個好明顯係臥底啦 突登企咁埋做比記者睇

我未訓過

絲定巴？

好flirty呀

好似你個名咁 加油啊
睇定啲 最緊要唔好急唔好後悔

佢話佢三樣都中
事實

未瞓過既 +1

搶槍個個自己都係警察版..
個防暴走埋去推開佢而唔係制服佢..

我掛住貓貓support果時我隻凱莎有幾爽

I mean 佢對你狗公過？

唔知，或者5毛啩，又或者貼恐怖圖，真係唔清楚，我以前成日block人

唔好太鐘意貓

屌 我想聽日射波

831個po

解囉 傻閪 屌你老母
你老母俾狗屌
不過你睇唔到 嘻嘻

Block咁多囉
你好鐘意block人咁喎

用汎仲爽

我第一次黎

好多個加油好開心
多謝你地
一齊加油
香港加油

放鬆啦ching

原來係嗜好

唔會爆線咩

香港加油，你都加油！

呢個嗜好都幾奇特

好考技術

最中意凱莎 食巴龍快 又跟得上啲隊友

好sad

洗唔洗幫你同佢講

以前好多假膠或者5毛，真係好影響討論
2017年開始block

前期會比人壓，但還好。

射 食個早餐hea下

屌，笑死

唔好姐 由佢睇唔到心思思

我地唔知幾百萬個兄弟陪你sad緊u are not alone

愛你
香港人加油

kaisa勁撚到癲

咁大個 都係第一次聽

應該無，我無扮過絲，紅名都認紅巴

你是個好人.jpg

覆返上個post個凱特琳先
幾好用不過我唔叻走位唔係好識用佢個e

汎又係走位角
用得一係神一係癈

但通常都係人地隻凱莎勁

最憎，對線好難打

hehe？

Take it easy啊絲打

根本broken 唔明點解solo/duo pick rate咁低（唔算高

恐怖圖都有 就係未做過五毛

個list長到
但係會好多時唔知人地講咩

5毛見一隻block一隻

依家發揮空間少咗好多 啲技太狗

慢慢A就得 最緊要唔好急 提早諗少少佢會點樣打你點樣控你就得

所以係度r水吹

射啦射啦 支持你

認錯啩

真心，對線貓真係煩到爆

但我想睇你地兩個相遇 同對話

恐怖圖一定block，嚇到標尿

隻隻跳埋黎秒殺 點撚碌呀

話時話，之前開post的樓主去左邊

邊個俾佢訓

我隻凱莎勝率都幾高架

但係對面sup強上ad就係咁先 隻ad要容錯率高啲

唔知你係咪新上連登，有啲真係block咗舒服好多

越搞越複雜既喂

會唔會覺得一個男既同你傾香水好怪

唔洗啦 費事佢跪喺度向我懺悔

你好跳脫

唔會啊男仔噴香水好正啫

你意思係指你係一隻勁嘅凱莎？

你的黎姿去左邊

就嚟咖喇，好dry，準備向啲兄弟開刀

黎姿

其實幾想試下噴香水 我有聽你地講的
利申 巴

學野
有時你唔急但對面狗衝黎殺你，想慢慢農都唔得
利申淨係識用jinx mf varus
我愛jinx bb

add左了 但係我而家去訓

唔怪得block咁多

自問意識唔算差架 但就硬係有條路會爆哂

的確係 試過好多次

我有強烈的男人味

佢出名跳脫
思覺脫啲fd

又話訓

洗唔洗啊男仔好易揾女朋友啫

你幫屋企手緊係講得輕鬆

jinx係正

#176

你玩既就唔慢得要對地圖同敵人既動向理解深d先得 你一定要比佢地更早提前準備

眼訓早抖
八點起身返工

lm睇你被馴化

出現了

第一次見，唔知佢咩技，比佢打到想嘔

巴打要訓覺 我同你地呢到傾

多謝絲打

你指汗水味？好臭

會唔會啊？

難到喊

下路jg唔爆通常都有得救

黎姿來了

多啲騎呢怪 多啲趣味嘛

扮咩

咁你有冇加佢tg?

其實我覺得還好

add左啦

問題係地肥既係隻又坦又痛既上路到中期無敵

我立志係成為一個乜都識d既毒撚

我黎啦 岩岩有冇追我地既post

你話啦 識都成問題

難過登月

邊到還好喎

喺感情台 資歷太淺
原來有眼不識泰山

捉佢一次即刻多1k 再拖下就好好多

貝貝係地獄

主動啲就唔難㗎啦

我都覺

我上個po都係度……

隊友唔生性 一爆就會爆落去

咁咪好無癮

所以女人被你溝晒

扮啦

唔洗感情台 咩台都有佢痴線嘅身影

唔還好咩

睇漏左 sorry 錫翻

死啦你個存在感太低

好勁咁

hello！

點都捉個fd duo

陰公，存在感低到

你的樣子如何，命運也必如何

Hi

唔好咁講
依家咁夜 聽日返工都冇精神啦
又有我地陪佢 係咪

halo

真係唔難 主動啲ok

hi 點解大家唔訓覺

訓得2個幾鐘都無

是咪我太摺

日日上連登屌啲假膠五毛仲無癮，好激氣

因為聽日dayoff

好好裝扮好我既外表就可以平時做一個真正既毒撚 又唔會係出到街咩都唔識既廢青

鄙視你

你成日起度？

依個我都buy
有時經過啲男人
聞到佢陣香水味幾香
都會回頭望一望

咁.......你都可以fun啲 唔好奇奇怪怪就ok

你地陪佢，我呢度11點未夠，聽日翻11點，好輕鬆

裝扮左仲毒撚？

記得你㗎雜雜

Hehe雖然我好同意都會令人回頭

因為12點都未夠

決定咗唔返學 下晝睇醫生

扮病唔番工

翻工定翻學

唔同行出屋企重做毒撚咩

咁你就同咩人都傾到計

咁開心？

唔係 唔好咁唸

好少，成日就唔會認錯

學

你個夢想
好搞笑

咁就唔係毒撚啦

又唔係既 肯交心既我絕對做到朋友

巴打係個好人

唔理果啲啦 廢事激心

咁‘’絲打‘’平時有咩興趣

曳曳

而家肯交心嘅人好少

你喺邊呀

訓唔著 陣間返9點

只係會喬裝自己甘姐

Ho ball

咁就唔好訓啦

我好上心 果陣未學到上連登勿認真

都可以係 成日出去social 不過喺屋企就喺度做廢人打機 成間房都係動漫周邊

靚呀

係架 所以通常都係身邊既同學

放心，大家而家一定記得你

我比較宅 唔鐘意成日行街 睇下Netflix 聽下歌

好人卡get！

屌，姐係我

自己唔洗番就瘋狂導人

我明呀 出街唔毒 屋企毒

姐係個樣好yo

其實唔少，不過大家都好易落咗度閘去保護自己嘅自尊心，我認為啦

睇黎你仲係好細個

怕冇精神

Same

網上識易
現實大家都攰又怕煩

依個po好多人

同志

其實幾正架
好聞嘅話會加分
覺得佢幾charm 又幾有taste

你好毒啊

唔怕話你知，我一五都dayoff

翻去訓

你會唔會太好

留班姐

樣執下囉 打扮下
唔好太過份咪ok

訓唔著

uk，有無人喺uk呀，啱啱到咗一星期，好寂寞 室友未到，自己一個住800呎好空虛寂寞凍

所以我五六日一都放假

真絲黎鍾意睇小說同睇戲

係咩 咁可以做咩

唉 真好

我意思係上堂訓

中學？

有無其他興趣

你做咩㗎

日日攤係到瘋狂睇小說

真啊 好聞嘅加好多分

唔開心，寂寞到要入呢啲po

俾狗嚇醒左訓唔返

可能我未有ac果時
已經成日睇連登
深明依度嘅道理

跑步 行山我都ok

不過我慣左留鬍鬚

健康人生

正 依家秋天最適合做呢啲

依球真係射得好靚

唔得 我良好學生黎

可以連續煲十幾個鐘

咁你空唔空虛，凍唔凍

叫多幾條女就唔寂莫

網絡小說定真書？ 我估係兩樣都有

係囉，唔翻學要睇醫生，好耐無聽過喇，即刻覺得有距離感

巴打係咪對我改觀

易啲囉

暫時當佢係先

試過癲到覺得有啲男人香水太正
買返屋企得閒聞下

少少 見你話唔中意行街估唔到

戶外活動

開始頭痛了 訓lu

都有真書有feel得多 不過多買就貴

一聽到睇醫生就知你仲細 大學走堂就走了
唔好唔返學啦 到你讀完中學就知中學既生活係幾美好

早抖

最正係淡淡地 但又會令你記住果陣味

果陣見到有人講上連登勿認真，我簡直係茅塞頓開

如果俾我得一個人住800呎
夜晚我應該會幾驚

我反而鐘意止汗劑

買書好食錢 不過有啲書就算網上有點都想買本返來睇

應該捉埋個男人番去聞

依家睇網絡小說多手機太方便

唔鐘意漫無目的咁行 好無聊 除非有野買

我岩啊

行山好呀，風景好正

我都係！木香用黎噴間房 個香味好舒服

早抖 我都要訓了

唔係嘅 我個中學都返到好似大學咁 唔想返都直接請假 不過抖咗幾日都未斷尾先去睇

唔同情況用唔同夏天多數止汗劑多

你地咁健康嘅我鐘意係屋企打機睇漫

哈哈 依個真
太多假膠啦
不過最近連登仔都認真左
冇以前咁多假膠

追開真係可以，好正

大個啲開始覺得悶悶地

止汗劑真係好好聞

巴打你又啱？

我宣布我要去訓覺

止汗劑真係得某d好聞

手機睇硬係覺得差啲嘢 好書一定要買實體書

戶外活動真係不了

空呀，都凍呀，半夜十度都未必有

不過去過其他地方先知，香港濕凍真係好撚凍

根本停唔到

以前我情願做cd room 睇假膠，而家社會發生咁多事，大家都要企出來

真係

早
仍然繼續失眠緊

早！

個室友仲話嚟果陣會帶條女嚟訓2晚，被逼害

早晨啊ching

好正氣

我空虛我寂寞我凍呀

正呀

我一開始以為翻工要sl

巴打早

你咁渣架

係囉 試試佢啦不如

咁不如你地兩個圍爐

係呀

咁賤既你

我都中意睇小說喎

有點感動

唔關我事，佢話寂莫空虛凍

係，舒服好多。係最近神探po煩啲，6至8月果陣真係覺得咁認真嘅連登好美好

小說正呀乜都睇啲

係呀 太俗 不了
淡淡地幾好 又幾grand
諗起都流口水

求指教 喺邊度捉

連我不嬲都唔驚嘅人，有時都小小寒寒地

聞落去幾舒服
真係唔錯

低調而突出

屌，好癲

中環大把

噴落枕頭度

睇吓係邊種

行過兩次，今年先開始接觸

中環有d好濃味

動畫我都啱呀 我人生花最多時間可能就係動畫

係咪感動到想喊

辦公室既多數都重味

瘋子巴捱到天光了

唔捨得大家啊 難得有吹水post

哇屌，原來天光

咁一於捉埋你啦

之前睇過啲大陸網絡小說，勁長，果陣又冬天，長期喺張床用手機睇到天昏地暗

放過貓

一訓左再起番身就冇朋友陪我傾計

鬥破？鬥羅大陸？

第一次join吹水po，很愉快

覺得連登嘅風氣唔同咗
其實都幾好

老老實實大陸小說文筆ok 不過好多抄襲

現實既我真係毒架 平時係冇人傾計的

我一諗到夜晚訓教，會聽到隔離房傳來啪啪啪嘅聲音

之前超多分化post

吹咗成晚水

文筆真心唔差，但劇情都一9樣。

屌，我都帶條仔翻嚟

通頂了

咁你過去一齊啪

好感動有人一齊傾計

清 我同你一樣

一直都係連登CDROM
直至最近發生嘅事我突登申請左個account

我都覺得個風氣而家好好多
啲人仲笑好似Baby Kingdom咁
起碼唔會好似以前咁仇女
覺得所有女人都係雞
點都一定同啲女人互屌先

ching 我都係

不如養啲寵物陪下自己

共勉之

你抄我 我抄你咁 劇情黎黎去去都一樣

自稱貓好搞笑

最撚憎d總裁文，都on9。

尼個諗法我都冇放棄過

同路人

現實都有幾個fd子 不過唔多

我都係 明明攰到pk
大家應承我 聽日都要齊人好無

無限xx，未睇哂，有興致會睇翻

其實我睇啲好入門，唔係真正書迷

真係好

聽日起身你地仲係唔係到㗎

same

頭先我個fd玩燼，我玩臭貓，臭貓同燼講野，好正

點生捉一件 教下我

真係睇壞腦 可能for小學生睇

好啊好啊 我要叫埋濛兄過黎一齊傾

你又有睇小說？

Jin同貓好難夾

重味得濟會頭暈

你唔係訓架咩？

咁易就好囉

好呀

麻包袋必備

我都係呀 屌 咁岩既
好似每晚陪住自己訓咁

睇過下，大陸有睇過，日本輕小說都有。

我做你fd子

數羊數天光

我依家去

3p

真。連登大和解

以前日日屌00後屌港女屌耶撚，而加真係we connect

好想留個tg

自己都未搞得掂，咪搞喇

我仲以為得我一個會咁

好

養隻巴西龜好平姐

以前要成日同人嘈交

必需的

我又00後又係女

點解

但語音好正，貓叫燼彈琴好似係。

我仲未訓著，天光了

我好耐無打，4月壞咗電腦，7月整翻就開始玩棋，今季ng加rank可能得100場

留啊

留

加碌棍係咪

不過我覺得而家連登冇6-7月咁好，焦點錯晒，甚至連行動post好少推上來

noooo，棋不了，ching臺服？

可能根深蒂固

ching，係咪留tg

佢吉條女，我吉佢

係乜都屌一餐 仲有環保撚 道德撚........

咁開心？？

真

@Cyrus_cheung 想做朋友大家傾下日常趣事互相解下悶既歡迎過黎add我TG（利申係毒撚想多D朋友甘解

條女真係慘

唔知你以前有無上連登，呢啲po熱門日日都有

以前我冇ac，食花生only

留左啦

00後比人話到係一舊屎

以前係，而加應該打唔到

各位我頂唔緊 要訓啦 攰死
Btw Good morning hahaha

晚安啦ching and早晨

多不勝數，富二代又屌、窮撚又屌

啲po全部換湯唔換藥

然後我唔識用tg

佢就正，雙重享受

oh noooooo

good morning

放大鏡果到直接搵id就得

講到好似淨係識飲喜茶玩抖音咁

仲有王者榮耀

@keeeeennnnn

咁多位有興趣就加我tg，我都訓先

係，窮人唔好生仔，好耐無聽過

有不過唔介意因為我知自己唔係

佢地講到只要係00就係港女就係廢青

點解我add唔到你地tg share link得唔得

唔識share。。

濛係絲打黎原來 係到欺騙我感情

陰公，以為可以見證一對連登情侶誕生

所以你係巴？

所以我係絲 咁蠢㗎你

濛巴係絲打？！

睇完佢舊post覺得佢係囉 我都唔知 當佢係絲算

我睇唔邊個絲邊個巴

透

咩呀

有無人上水！

唉 聽日仲要返830

Haloha

唔訓既

同另一半啱啱嘈完

咁好番未

得你
有無多啲人

未 唉 你地仲未訓？

入黎講聲早抖

唔好訓

未呀，仲氹緊？

冇啦 唔想氹 好累

hi

有mon po喎

夜訓開
唔好唔開心啦

好貼咁喎

你訓啦

岩 依度唔俾訓

知道啦珍妮巴

當然

琴日通咗頂

叻女

今日個眼圈呢

天生麗質

應承我果啲去曬邊

大家咁話

後生真好

可能再夜啲先上水

咁等下啦

一巴煎佢老味臭化

羨慕，我黑眼圈好深

冇呢個困擾

做乜屌人老母

=dllm？！

口形

好激動 但我鐘意

你咪撚愛上我先得架

依家先知

情不自禁依壇野呢
我都控制唔到

黎姿呢

呃人，又話今晚齊人

你好

未上水啫

冇呀 今晚都冇咩點理我

邊個叫你絲打扮巴打

我係巴打扮絲打扮巴打扮絲打扮巴打扮絲打扮巴打扮絲打扮巴打扮絲打扮巴打扮絲打扮巴打扮絲打扮巴打

唔冼咁激動

咁夜呀

我唔玩滴蠟架

hi靚仔巴打

yo

我dead左，多謝大家，咁我都收收皮先。

返工

點解咁夜唔瞓呀？

唔好啦

等緊你地陪我

翻工好悶 要上黎？

Hellooooooooo

Hihi

真係好精力，我好眼瞓但無得瞓

咁驚
俾人睇到都唔知點算
好多人一齊睇？

點解無得訓既

睇咩新聞？

係咪好似佢咁
唔好咁sad啦

番夜班

原來好多人都係翻緊工
份工好hea?

請假都唔得？

突然咁熱鬧

做下一輪又抖一輪咁，咁啱抖緊見到個po

差你咋 衰鬼

講呢d

歡迎加入 哈哈

好悶嘛

你朋友咁搞笑既
咁都有得入你 搞到佢自卑

佢同你同年？
咁揾份工做咪得囉
就算無工翻
都可以做下其他野
揾下成就感
等自己都冇咁悶嘛

唔好太掛住我

甘多位大佬小弟重打緊機 晏少少入嚟傾

flirty貓

同條女分左房訓

笑撚咗

你妒忌呀？

唔好踢爆

想比人flirt咪出聲囉

咁你俾多啲信心
愛與關懷佢啦
佢不嬲都咁自卑㗎？

又俾你講中左我心聲

快啲呀

flirt我啦

Why

掛住我要出聲

佢做左d野令我想自己一個

做咩成日踢爆佢
佢已經好lonely架啦

貓都唔放過？

佢好sad

咁呢啲粗重功夫等我嚟啦

Miss you

得啦得啦

唔會係果啲呀嘛

嗚哇 都係你了解我

應該唔係 但係到左我底線

你陪下佢啦佢咁慘

貓貓🐱

又我？

不了

唔好，我怕會愛上你，毒撚好易心動！

慘慘豬
你rm仲未黎呀

撚9我咁話喇喎

alone

例如係？

未，有排呀

貓你可以的

邊有撚過你

我唔可以

第一眼睇錯m仲未嚟

無帽但係成晚唔翻屋企
翻到黎反應好怪

屌

叫我岀聲，之後拒絕我

我有話過係我flirt咩

傻既 講呢啲

即刻計下經期，真係驚唔嚟

咁你點算

吉自己

中伏

驚你俾人搞到大肚呀嘛 diu

佢有無講過去左邊呀

同班同事唱k
跟住我起身翻工都未翻

一開頭翻工係咁架啦
啲frd變到好少見好難約
一下子好似冇晒咁
不過做嘢耐啲同啲同事熟啲
就ok㗎啦

臨訓入嚟r計傾

果時幾點
佢啲反應係點呀

r！

R下你

啱啱玩完lol

我都係！

想搵人講吓嘢 最近嘅事好上心

可能啱啱同場完

哼

我新手

我同完朋友雙排

好高難度 求教學

我三排

轉彎你唔識咩？

我岩岩玩完傳說

唔叫我好耐冇同朋友玩好似習慣咗自己玩

仆街了，臨訓前又睇返舊相舊片
回憶返晒黎又失眠

點叫呀ching

點解要咁做！

手機驚始終提唔起勁咁 上一隻已經係pad

我9up最近好似做咩都冇心機 連打機都冇咩開心嘅感覺

好 請講
我聽緊架

btw你冇話我係臭貓！開心

我最近連去旅行都係諗去邊買gear 每經過連儂牆都留返半個鐘睇吓有冇人搞事先走 我係咪痴咗線啦

咁你搵吓佢地囉
有時啲朋友係咁㗎啦

我唔識

唔係

我諗住啱啱入嚟唔好咁惡咋我叫開垃圾貓

手痕

訓唔著
可唔可以借個位問下野
有冇人會將男/女朋個名set 到好似hibye fd 咁
例如 xxxxx polyu 咁
但其實唔係學校識
覺得咁樣好似係驚人睇到
特登set 到好似d hibye fd 咁
唉係咪諗多左

練下啦

但真係做咩都會諗專心唔到做其他嘢

Lol要等好耐先玩到

做咩咁傻豬呀臨瞓先搞D咁嘅嘢

原來要追蹤埋你

但我幾鐘意玩佢其實 可以發呆掛機

我覺得係個人習慣，有d人鐘意整齊d，所有contact都一樣名。

點解要等？

認真 應該係專登set
你哋係咪拍緊地下情
或者佢屋企根本唔知

但你話佢係垃圾貓

唔係呀 你好好
多謝你 為香港 為大家咁上心

因為同佢對線好煩 係咁pole

都唔算諗多咗嘅
因為真係怪啲
我有一種唔好嘅感覺
我覺得佢可能有另外一個

屌
成日忍唔住睇，睇果陣好開心，睇完就好sad
呀時間過得好快，唔想成長唔想做野唔想失戀···

但係佢哋唔係學校識

我一見到啲年紀大少少就會成日偷聽佢地講嘢睇吓佢地係咪廢老好敏感 唔知做乜

我好廢 你教下我啦

等成3分鐘先揾齊10個人揀英呀

可能你係第三者，一齊左幾耐？

love you 又見到你啦

xxxx 仲要唔係英文名呀個d
之前講左唔鐘意 叫佢轉做女朋友個d
而家又轉返 xxx polyu 咁
正常都好懶得轉contact 名啦

佢又真係好跳
咁都有得話人
但係你哋係咪識咗好耐㗎？

我都係咁諗
又好似好小氣咁
但真係唔開心

好啦咁，咁你冇諗多

我回來了 有冇人掛住我！

我有練瑜伽

我以前都係咁
有一排我都覺得自己顛顛地
深夜好易睇下依啲就唔開心 就喊
一睇返啲舊嘢就喊
嚇死我身邊人
所以夜晚真係唔好咁做呀

佢解釋話因為之前sd 錯過野比人
所以一定要set 呢d polyu
我都知好假

冇

過來人

單挑！

正常嘅 依排個個都係咁
個個都好神經質

冇共同圈子
未去到要見家長

睇以前啲相係覺自己老左好多
個樣真係甩咗baby face就冇㗎啦

haha 陪佢一齊打呀嘛

你要殺貓？

啱

我要燒貓

搭巴士附近有人傾計都忍唔住聽
去茶記直情少咗 費事啲人睇新聞屌後生
真係好神經質

除左呢樣 平時對你點
真係好想幫佢搵藉口

試過喊到失晒控，喺床到卷埋一舊喊到嗚嗚聲
覺得自己好撚weak

無諗多，就係同你諗嘅一樣

咁我覺得大家真係咁熟
唯有忍下磨合下啦

Btw 佢係男定女黎架？

貓咁可愛，你唔可以咁做

點解
應該點

3分鐘都嫌耐

都唔會嘅
你地一齊左幾耐啊？

如果佢屋企好嚴嘅有可能會咁做
冇共同圈子就爭啲囉
Facebook都唔會post相？
咁其實已經係地下情
都冇人知

女

True

半年到啦

假到 聽到都打爛震

Me

真心呢

你個個都掛住！

係 跟住有時焗住搭黨鐵會睇周圍有冇手足俾人捉跳閘要幫拖

你好啊ching

我知你都掛住我架

會好唏噓好慨嘆
原來時間真係好快過

無得點，佢唔係同你認真囉。。。

其實面對面無乜野，佢好似知我唔會走咁成日發脾氣，我又會氹返佢。

唉如果比佢呃一世你話幾好

各位好 天日9半堂 想走堂
訓唔著

你好我9點，我都訓唔到。

走啦

係咪預咗走

你好啊我1點堂

唔係tut唔返啦

你哋有冇辦法開心見誠講呀
如果唔係拍散拖嘅心情
其實帶大家見吓朋友幾正常

我都試過
尤其諗翻起一啲冇得返轉頭嘅人與事
個人啲負面情緒即刻湧晒出嚟
喊到唔停
仲要成個枕頭都濕晒

咁佢又唔會發脾氣
如果有證據緊係走啦
但而家都係懷疑
又或者我唔想面對

唔走！

擺明講緊大話喎

自從4月dse到依家都有失眠問題🤷🏻‍♂️
好辛苦

屌你！

夜深係特別容易牽動情緒 i know that feel

好危險咁

啫係番去訓

好啦
講清楚先
我都覺得好假
只係仲好希望佢唔係咁

係勤力嘅學生？試下飲奶，真心。

假到

yesssss

因為傳說幾秒架咋

訓到晏一晏

簡單嚟講，佢算係騎牛揾馬，而且佢當得你係牛，最後一定會揾到馬

打機啦你，走啦。

你有冇同佢傾過依個問題啊
一直以來佢都係咁set
定最近先係咁㗎？

打完啦打完啦

唔好嘈住人上堂呀，啲鼻鼾聲

我覺得有時有d野一定要當面講得清清楚楚明明白白先得

其實你冇得可以點，一係就心甘情願繼續落去，一係就放棄，搵過個。

訓唔著有咩做 晚晚都鳩到朝早..

咁都好啲
幾驚你同我講係男黎
雖然佢係搞笑啲
不過識咗咁耐冇計架啦

所以呢所以呢！

你又知我有

咪臭係

佢係咪唔po ig連story都唔po先？

其實唔po相已經知咩事啦，咩唔想下下話比人聽根本係bullshit，真係覺得幸福既點會晒都唔晒下

又唔係要po相加肉麻cap，平時出街一齊玩下story都say no發脾四既，知咩事啦

Dllm仆街前度，食屎啦，對你真係又愛又恨呀屌屌屌

臭貓，估到你

所以我可以訓到好晏 你唔得

唔準叫我臭貓！

我大愛嘛
Sorry 唔好嬲我啦貓貓

走呀你

都係你好，唔叫我臭貓

親身經歷咁喎

唉，行錯左好多路
唯有希望來緊行得穩陣d

依排出街都要一眼關七
留意下附近發生咩事 隨時要去幫手

蒙古大雕

Hello

臭貓咪🐱咁會唔會cute啲

唔加臭得唔得

Sad but fucking true

呢句真
我同ex大大話話都糾纏咗7-8年
前排發夢係機場佢冇端端叫我小心 又叫我走
又成日睇我ig story (本身private 有日較咗public 見到佢有睇我story就keep 住public)
但係佢係一年前就有男朋友
我真係唔知佢想點

Story 都有既
但我又冇要求過佢post 相既

尋日通頂太癲 今日好眼訓一陣見我失蹤就唔好太掛住我

對線太煩，好憎

平時仲要去接放學
即時報路面情況

受害者
初戀就比個大佬我嘆，以後仲點玩落去

頭先打lol果間ching呢？

因為我都係為咗男朋友先開始打機既
之後仲會陪佢同佢啲朋友一齊打

不過你想揾我地嘅話
無任歡迎㗎

Ws 講左啦

仲諗緊如果佢再解釋就好

想stalk下，無特別，我估

果個

深夜真係會特別情緒化
特別空虛寂寞唉

但有時都會掛住佢
如果唔係都唔會睇舊相

所以你要搵我地！

咁之後仲有無拍拖

support u

想留意下你近況
咁佢有冇成日message揾你

加油啦

睇實佢先囉

做咩抌低我哋

我同佢都係對方嘅初戀
可能呢樣係我一直會諗起佢嘅原因
但係我連自己對佢仲有冇感覺我都唔知

如果佢肯post ig 既話係咪冇野？
其實佢真係對我幾好

啱㗎啦都要攞出黎傾
戀愛中唔應該隻眼開隻眼閉

冇三星唔去下關係一種信念！

側身訓喺床睇電話=傷感mode switch on

冇呀冇呀

真心 如果想大家行得長遠
溝通係一定要
積埋積埋太多問題
到時想解都冇得解

黑人問號

都分左半年，暫時無乜mood拍
一來未遇到心動既人
二來好似單身正過拍拖好自由，可能到聖誕我又會覺得寂寞

唔想又重新識過一個人
就黎冇哂信任咖啦

佢朝早番學訓啫

揾翻琳琳囉

咁又冇 佢前排係佢細ig簡介到打不再回望過去 就冇再睇

你衰咩黎 個個都咁叫你

同意，但有啲人就係拒絕溝通！

衰可愛

我覺得形容得好貼切

唔好諗返轉頭啦
諗下遲啲會點仲開心

忙到咩咁

佢又妒忌我可愛啦

errr只能夠講要再觀察下佢

睇下佢聽日點答再算啦～～～

我可愛過你啦

啱呀啱呀

唉係

對對對

講到肚餓

我有兔耳，好cute

嗚，訓了
聽日再入來

咁快又想賣甩我地 衰人

早抖，聽日見

麥理浩徑撤退 東涌大撤退
仲駛乜跑渣馬香港人體力+100

其實又有問我帶我去fd 到一齊打機好唔好
又會講下一齊同佢呀媽飲茶
只係我唔想住
當然唔排除佢up 下only

我覺得我最可愛

落街買野食

byebye

多謝臭貓

ching未訓，唔是9半？

我唔愛你啦，連你都叫我臭貓

我嬲我訓唔著
佢知我嬲佢就訓左
好唔公平
雖然佢聽日有野做

走堂已成定局

咁咪啱囉

我就冇玩到嘈交呀
因為我係負責俾人鬧果個
玩到咁執着嘅咩
我哋玩到兩星就算啦

起碼係冇咁鬼先啦

訓先
聽日再交代下

屌你咁你應該去啦
拍長拖應該俾啲誠意
你有咩顧慮 怕俾伯母問結婚？

不過真係有機會佢可以有好多個IG架

真呀睇睇下就喊住咁訓著左

算你啦

你係咪順得人嚟

4點啦，翻9點呀，pk啦

明明今日上9半
返到屋企仲要去操龍 夜晚11:00先返屋企
我都冇睡意
一到夜深就can’t fucking sleep

我明呀

依啲真心好棘手
要不停咁撩佢心底話 唉

人呢？？？

咁就好啦

係咪返學可唔可以走堂

咁佢應該都放低左

爭咩呀 溝埋做賴尿牛丸吖笨

貓貓仲黑人問號我，明明好貼切！

呢段時間真係運動量激增

9點堂行屍走肉係正常u life

你另一半拒絕溝通咩？

咁依個名得意吖嘛

我都問過自己好多次 我真係咁中意佢當初就唔會捨得傷害佢
只不過初戀真係難完全忘記

無乜點應啫係gg

唔想走堂

係囉

我喺玩緊嘅時候冇乜所謂冇乜脾氣

叫貓貓咁親切？

我仲得意呀

唔走呀！

岩呀 九點堂都唔係要黎聽書嘅

出之前都係咁

attendance呀

叫番臭貓算

走堂先係ulife

我明呀 我不嬲都好認同你
你知架

noooo我係好學生

岀到席已經好佩服，仲要人聽書，真係得寸進尺！

咪keep下先，不過我唔會對佢有太高期望

曾經係
沉默係佢嘅最佳語言
但俾我再培訓過 進步左架啦

冇話過聽，但要出席

咁仲簡單 上完堂即刻返屋企瞓
通頂玩電腦做assignment是常識吧

我覺得可以再試試

的確初戀係要黎記一世同得閒懷念下嘅

咁就好

以後叫你臭貓算啦

無得要人簽咖咩

我上到6點

知啦知啦 臭貓係最得意嘅

應該等幾耐再約下一次

咁癲

唔要個臭字

絲打婚都結埋啦？

所以去到訓教咪岩曬囉 perfect

我覺得傾多陣先再行動好d

Reg堂reg得咁渣㗎

咪係
你要記住你啲學費係出糧比啲Professor架
要識得分莊閒

失眠好精神

所以果位巴打是咪真係訓左？

冇得reg佢分好左

都約咗岀街，反而我覺得約多啲，手機傾已經意義不大，好難由手機再令人對你有進一步嘅好感

我地都係

巴打咁主動？？

好想訓教

觀察下先啦

如果佢最近唔想拍拖應該點做
係咪繼續做住朋友先，一直等

我唔係

走開啦你

不了 唔係我個type

約過岀街兩次，如果無好感，手機傾幾多都好難升温，我覺得啦

咁咪好 有ps4已經處理到佢

都係果句走堂啦

我覺得佢係婉轉咁say no

貓好惡

聽日返10 仲未訓得著呀

臭貓貓

因為你對貓唔好！

你好我翻9

男人真係單細胞生物 所以成日理解唔到女人

我都覺手機傾冇乜用
真人見先表現到自己
但又唔想咁快約下一次
但唔約下一次又同佢冇乜交流

唔要臭！

住hall?

橙豬咁唯有刷牙上床訓

住屋企

我都係番10呀弟弟

咁唔怪得你要玩apps約人去sps警署

住邊頭 返邊到

一對你好，你就心動，廢事啦

上左床，但訓唔到，仲有d肚餓

*ssp

救命 唔想上堂

點解呀

臭貓做咩用狗

又臭貓！

係

sem頭都唔走，等幾時呀

個個都臭貓臭貓咁叫，唉，我走先啦

我大西北返紅磚 日日搖半個鐘

係人都知你叫臭貓了

個人好精神 隔日一次依排經常

黨鐵？？？

我走咗兩堂 再走爆Attend

咪住，番嚟啦貓🐱

一定係你嘅錯！

唔想拍拖唔係佢講，係我估出黎
我見佢成日都唔開心
成日掛住返工又成日都唔夠瞓咁

你又搞咩黎呀

日日都跳閘 聽日諗住買特惠飛 膨脹膠

唔要你呀

同佢講心事 佢淨係識得係係係
我聽緊你講 你繼續講
完全唔識比意見

唔好讚我啦

唔開心咩原因先

成日要人畫公仔畫出腸

冇 我貪心聽多咗陣歌諗返以前啲野 就訓唔著

再嘈blk左你

我玩ad唔鬧sup咖，我咁好都唔要我

你玩到先算

臭貓（P牌）

屌，我就係咁

因為最近既事？

蝦p牌仔？

男人心態，有乜你咪講囉

個個都咁叫你
你而家好紅

可能啲示威掛
佢成日mon住啲新聞

同男人講心事係咩玩法？？？

可能有關

玩到！不過唔係台服